關於登打士街赤裸男屍

1、條片祭拜嘅地方同新聞張相係一樣，屍體墜落於個鐵箱旁

2、公園有鐵網圍住，如果由高處墮下，唯一可能位置就係後面個兩棟大廈嘅高層，低層D可能都掉唔到入去（或者可能想特登掉去鐵網度，製造斷屍恐怖畫面？），而新聞話：初步調查相信事主從彌敦道578至580號（即係恆隆大廈）一樓層洗手間墮下（根據咩調查？知道係洗手間又唔知邊一層？），事件無可疑。

3、正常人跳樓，應該跳唔到咁遠，所以好可能係被人拋出去

4、如果知係恆隆大廈，其實好易搵CCTV，睇下事發前死者同邊個入過去？

下圖：大廈6F恆隆旅店望出位置

P牌，想幫你推

旅館望出去應該係呢兩棟野

自殺點解唔著衫 同埋啲衫去咗邊

推

絕對可以查到cctv 除非
個d據點係......佢地特務嘅地方

仲有 去大紀元望下條片 話有幾個人去做法拜 但唔似家人

要推

不是由高處拋下 我估就放在地面算

高位拋下一定散

會唔會咁揚？

但係當時在場人士話有巨響

會唔會有人跟到，所以要求其放個地方？
本身計劃可能唔係依個地方？

側邊果兩棟樓離花槽位置好遠
隔左一條平時好多人行既路 同埋本身棟樓既平台都好寬
根本無可能跳到咁遠

你都on9，果個位大把人，隔離個公園又長期有班叔父響度，放貨都有人見到，何況放條屍出黎

當時6點半左右成條街都係人

幫你推

幫推

我幫你推

push

好可疑

CCTV!! 有無抬野入大廈!!!

Push

同埋有冇人認得出係咪綠色頭髮個位手足

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

點都唔信係自殺

淨係除衫自殺都cls啦

陳彥霖都係全裸

自殺做咩要全裸呀

CCTV

有人睇到佢係高處跌落嚟啦

討論下都好 推

衫可能會hi到dna or 打到成身血衫都爛曬

無哂衫明顯比人殺啦
除哂衫等你無哂証據

一樣係犧牲咗既手足 望能尋冤

Pusg

推推推推推

呢個世界越黎越痴線

除衫，因為要洗屍，洗走DNA
洗完包膠袋運去其他地方處理！

大紀元好似有條片
係類似家人搵左個法師黎開壇
唔知關唔關事

冇錯

更加係想侮辱

黑警殺人

OT 幾時先甩到P
利申 會藉over 6m....

Tui

對 呢單咁撚可疑都冇可疑

當日好似有在場既人話
條屍係跌落棵樹先
再反彈落地面
唔知關唔關事

屌點解無人講

我多年cd rom, 612後開account
都未甩

邊有人想死咗都要比人睇自己無著衫嘅樣

咁你慘啲⋯
我desktop左1年左右啫⋯

推 11.11三罷 習曱甴 甴近平 黑警！正曱甴！

Push 跳遠高手都跳唔到咁遠
一定有古怪
仲有果兩個家屬係好平靜 眼淚都冇滴

冇可能冇可疑
要幾蒙蔽自己先講得出冇可疑, 除非兇手本人

立法會入面班奶共派跟本唔係人嚟

仲話唔立法， 啲市民出街都唔敢

依家係隨機殺人加棄屍就無可疑。

我dklm

其實有機會係同一個犯做 次次都除曬衫

所有不明真相的被自殺、裸屍，全都是共匪特意制造的白色恐怖，被你見，被你估，震懾大家！大家出來，必須要保護好自己！

有可能

up

Pish

要一齊令1111黎明行動成功
你而家有四樣野可以做！

第一 推呢個post上返熱門

第二 幫手宣傳出去 ig/fb /WhatsApp/tg
第三 今晚幫手貼連儂牆
第四 加入返tg group

[img]

成個部門

睇返當時大廈 CCTV 就知咩事

仲有, 跌去草叢, 應該唔會即刻死
有草有泥

Hello, P 牌仔，我幫你推

。

黑社會？

習曱甴

幫手推呀

Serial killer

總部:

九龍西分區:

九龍東分區:

新界東分區:

新界西北分區:

港島西分區:

港島東分區:

推推

呢個問題同陳同學一樣

推 沉冤待雪

[自發行動] 極緊急 三罷民意調查

曱近平

其實未必單單都關示威事
唔好先入為主

正常商場廁所唔會無人用
特別是MK
而佢可以在廁所除晒衫
係極可疑

推呀 每一個死都不能不明不白

Pushhh

呢單嘢一定有可疑，可惜無人講

掟條屍落去都會有巨響

這個 post

旺角跳樓案入嚟認下人

仲有呢單

中環全裸墮樓
身上有瘀傷

警謊都話冇可疑...

波蘭手足報平安張相好有問題
貼memo紙在鏡自拍係會影到手指
鏡也會有memo紙重影
但呢張報平安相冇
呢張似在自拍照上貼memo紙

特登旅遊香港自殺？

S

有人講：

旺角跳樓案入嚟認下人

C

Pushp

又想滅聲

一定係黑狗做

殺人不眨眼

一樓層洗手間墮下

咁低夠跌死？
厠所方位？
啲窗過唔過到人？

點解被自殺全部都赤裸

黑警一次殺咁多人 冚家配葬
每一單都唔可以忘記

認同樓主
睇返cctv睇返事主入大廈時情況

之前睇po 有個台灣人話當時係現場,見住佢跌落黎

d記者死撚晒，無人主動去查

11.11 全港三罷
早上七點 和你周圍塞

冇可疑係因為班狗知道佢點死

其實髮型師果個真係好似
有冇人識佢

見唔見到由邊度跌落黎？

直昇機放天台？

好可疑 手足又被殺
要查出真相

金水個post
個台灣人話不是自殺
不過佢只係描述跌落黎之後的野
冇見到點樣跌

初初開始頭幾單 啲人話一定有巨響，肢離破碎同最起碼周圍都係血，點會"乾噌噌"?

之後就有人鑑証實錄法醫mode解答有時跳樓屍體完好無缺，無血好正常etc

屌 依嘉就係條條"跳樓"既屍體都完好無缺，無外來衝擊力造成而流既血，但係個個都成身瘀傷，剝哂光豬，喎
一兩個就話姐，但依嘉一個禮拜兩三單，單單都係咁樣已經唔正常啦下嘛！！！！
上次個個外國人又係周身瘀傷剝光豬"跳樓"

如果唔講環境，講心態啦。就算有幾唔鍾意自己，點樣睇唔起自己都唔會自殺個陣剝哂衫褲先（彥霖個單都係）

R.I.P 願所有犧牲左同"被"犧牲左既義士手足安息，再無戰爭痛苦， 辛苦哂，多謝你地
在天之靈保祐我地清算呢班打把，一定要佢地受返你地死前所受既折磨同痛苦

國安 特戰

因為要洗屍，洗走DNA => by H2O2?
If it is in case, that can explain why the skin is pale in colour?

願烈士升天堂，黑警落地獄！

九龍塘會 尖咀 佐敦 重地

全裸係因為死者反抗時一定會爭扎

班狗既身體組織會留低係件衫到

呢單啊!!!

#194 回覆

推 有準備甘去棄 應該附近既cctv都執走左架喇

就算係唔係手足都好 希望可以快d了解到到底發生咩事

一個人無可能赤裸行入大廈, 咁即使除左衫跳, 現場都會有佢嘅衫褲鞋 , 點解無呢? 咁都無可疑!?

無可疑 咁屍體身份公佈咗未？
家屬呢？

啪咗嘢
個身熱 都會除衫
再加上神智不清

但重點係:
啲衫呢？
係邊度除？幾時除？

理性

要聯絡波蘭大事館同各大外媒. reddit and twitter

p

屌，點都唔撚信係自殺呀

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平 江甴文 毛甴東 香港警甴

聽保安講 死者同條女成日去爆房

有冇可能凌晨嗰陣時已經喺度

根本擺明同你地講
即使我而家喺旺角人多車多嘅繁忙時間掉都唔驚

唔會喺嗰兩棟大廈 太遠
中間仲有行人道

WHAT THE FUCK!

單單都話冇可疑係自殺
幾個月前有單村屋驅魔都可以話冇可疑

成撚日話無可疑，當人白痴

唔可以死得不明不白

p牌推
屌有邊個跳樓會全裸先係重點

飛到成條街咁遠,跳都未必做到啦,除非天台助跑跳啫,何況掉.

掉完無CCTV捉到人先奇

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法